Black Friday 名牌袋鞋衫專區

傳福音時間又到了
有咩平網好用網請介紹
終於出糧了準備第一年大戰Black Friday
都可以介紹定往年有咩牌子產抵買

有冇銀包買，男嘅用

LM 想買Paul Smith

lm

LM

睇返上年shopbop farfetch 都有減 不過唔知實際有幾
同埋係要幾時開始搶？
Farfetch 之前試過減得好平個時要凌晨搶furla 袋
跟住㩒多兩下就sold out

Lm

想搵D斯文返工用袋

樓主想伸手點知個個入黎伸手
叫伸手專區喇

留名

Furla都算名牌？

triple s做緊3千中

dad shoes過晒氣啦

有無淘寶？

邊到睇到？

邊到？

Black Friday 名牌伸手區留名

伸手

未算既

brownsfashion

triple s 過哂囉
gucci 對sneaker 會好d
or 著 track

Gucci邊對

希望有人黎救中環窮L 一名
真係好需要0的基本既名牌野
利申 港奴

三千蚊budget 係咁上下架啦

3000蚊就唔買furla啦
不如儲多少少等givenchy個d on sale

你都識講要搶 有好野都唔會係到唱喇

中環返工Chanel已經係基本嘢

想買common project / Givenchy sneaker

留名買到破產

佢幾時有discount ar? 等極都無

Rich

Farfetch have private sale

Common project

想知會平幾多

冇咩野岩
Ro 又冇哂靚boots

Paul Smith UK 係咪唔再送香港？
一定要轉 Paul Smith HK 食貴價？

black friday 從來唔係用黎買衫褲鞋
本身就有Winter Sale
唔會抵過後者

Sogo thanksgiving 全部$990

sale完都貴過出面好多

殘體網

為左d 強國佬姐
早 1 2年都唔係咁

但佢有既牌子高級好多 又要我含

男裝銀包有無咩牌子介紹？暫時想買burberry

老坑

真係咩 咁咩好呀

loewe, 不過好似上面話齋, 等winter sale好過black friday

買prada la

prada好多倫敦金mk用喎

想買個card holder
最好有拉鍊同埋多d間隔
有冇人有推介呀？

全部賣哂

Saint laurent個長cardholder

Burberry某d新款都幾正

有冇短身既介紹？唔太中意長

Ching點睇mcqueen呢個？不過好似裝唔得多野

呢啲太花嘅printing我唔係太鐘意 如果係短身有拉鍊嘅cdg都好似有 我自己都係用cdg 不過係fold嘅cardholder 都好平

睇中左呢個 不過好似冇得平
定係其他網會平d嫁？

celine , burberry, Chanel 既winter sale慣例會係幾時開始架

等緊thom browne

furla好平

Furla
有夾運費喎
Tg

有冇銀包推介，想要個放到相嘅銀包

I am ready for 聽日shopbop sale

Mrporter會唔會有折

Ssense sale now

好唔好買黎袋利是呢

呢個800蚊

Matchesfashion又減價 好多款都有半價
睇下巴打們夾唔夾到運費

夾matchesfasion 差1000蚊

未見到呢個款咁平
可能呢隻色關係

想問下800蚊邊到有？

]

Tg左你了

唔好呀 佢手攞先好睇
到你用長帶個圈會顯得好大個好怪

APC半月袋係咪matchesfashion最抵

係

仲有冇人要free shipping
我就落單了

supreme?

Shopbop 開始了 正價有75折 買得多再折
不過唔係全站都適用
睇價錢係平 係未到最低
可以用黎買sam edelman

matchesfashion真係我的至愛 次次都最平

tgtg

買Burberry 不如考慮下thom browne, 早兩日七折買，造工真係一流，可以去Lane Crawford 攞件實物玩下

有少少情意結名牌要買歐洲 諗趨佢唔係就有少少個心過意唔去

endcloth 8折來了

Winter sales大概幾時有？

多數 seasonal sale 係暑假前 聖誕前後 有時1月都有

師兄有無相位

某代購有 Burberry 頸巾 二千蚊一條，有無巴絲知係外國邊個網做緊 discount

留意size

我都見到 唔知買唔買得過?

果間代購買過幾次
So far好似都幾正路

名？

但係唔知咩外國網做緊sale 巴打有興趣?

隔離post有講 但有冇巴絲打買過

thom browne 邊度有discount?

the clutcher都有

咁多位巴絲留意
係farfetch 買野記得location 較做美國
岩岩買對Tod’s 美國site 買2440
一轉咗shipping 地址去香港 即刻變返做香港
價錢係3440 竟然加咗我一千蚊 site
用集運比到最多咪一百港幣
同埋美國site 做緊20% extra off
香港做緊10%
大家睇路

點解mr porter到而加都無優惠

咁仲可以寄黎香港咩

HBX 有7折 唔知賣晒未

已搵personal shopper留定貨

matchfashion sale item額外9折
要 freeshipping 可以搵我

睇下有咩岩先

Match fashion我見寄香港都免運費架

如果唔夠二千就搵我夾單啦

Common project 有無發現邊個網平？

竟然無人提過kate spade
雖然算平牌子姐

kenzo邊到平

買咩先
頭先經過Reebonz 有promo code 都唔錯

仲未有黑色BV銀包平
平親都係啡色

sf?

抵玩

邊度有平？

利申 外國j唔知邊度買平

Ssense

依個價錢真係想入手

好似到30就完

matchesfashion 仲有冇爸絲想夾單啊？差少少先過2千

巴*

BlackFriday 係美國網站買野前Check 下ebates 有冇回佣，amazon / newegg等網站都包括。 ebates係一個樂天旗下既回佣網站，有2%-10%不等既佣金回贈比你，我頭先係美國Samsung買左部Samsung Chromebook plus v2 $350 USD ，2小時內就回佣左$21 USD 入ebates，可每季經paypal提款。

經我推薦加入ebates 首90日內有交易會多$10 USD 回贈
推薦連結:

對鞋咁貴 有咩野咁特別？

牌子野係咁
無話值唔值 買既係信仰
好彩我對high fashion 無咩興趣

Reebonz free 300 dollars coupon

March fashion 最平有1500

搵齊人未？ 想買個Card Holder 九百蚊左右

coach hk買係咪會貴咗
啱啱買咗個coach priarie satchel 成1900蚊

tg me
@vvv852
而家sales item 有9折

想買銀包,有無抵屌

想買羽絨，邊度平？

Matchesfashion 9折code係咩

佢主要唔係有寫咩

便便地想買FULA睇中左個得20%
計埋運費,TAX 差唔多同香港

想夾 你忡差幾多呀？
有冇tg可以搵你？

買左咩

RO?

Check , better price

今年戰績

Farfetch 入Church’s boots $29xx
Matchesfashion 入 Tricker’s boots $23xx

睇左無我想要既款

想問下邊度買Burberry Scarves有折？

另一個post有團

請留意size

有冇邊度全白common project平

全白經典野好難滅 反而其他色有d做到千中

留Tg

家母想買個LV袋 想問下LV袋既話 有咩網有？睇過matchesfashion同me porter都冇

LV好似有reseller 可能直頭無？

好少*

HBX

呢個款賣曬，有其他

唔使官網 大把網都減緊價

有d款搵唔到

有冇人買 mytheresa？

Thom browne d design幾正
不過一直都覺得貴